尋日開始 reload 「留名」間中網頁會全黑

用緊 forefox Ver.65

請F5再試下